讀U要電腦macbook好定windows?

如題求各位巴絲好介紹
主要用嚟上堂做project 得閒會用嚟睇下戲上下網

ipad

以前用慣咩就買咩

其實唔需要...
notebook有得借，枱機d做project房就有
屋企無電腦可以去網吧5蚊粒鐘

聽人講啲notebook要搶好難借

本身都係用開desktop

求其買部裝Linux

MacBook Air 睇到眼殘
不了

上網爬文又話macbook air個mon好差睇壞眼 真係好難取捨

讀書用windows 出黎做野用mac

有冇windows好介紹？其實最驚windows易中毒 自問唔係好識用電腦好驚唔知㩒咗咩電腦死咗

iPad唔會中毒

Macbook for sure 買貴小小唔怕 個人覺得值得
我12年11xxx買左部Macbook 13吋
Ios系統相對穩定 無咁多問題 岩懶人用
用到而家只係換過一次Touchpad 覺得都合理
有D同學買部Windows一年整一次 系統無咁穩定 慢 又易壞

MacBook Air?

Pro

其實依家好難會中毒
window10跟機有個window defender
唔洗再好似以前咁要再裝anti-virus
加上依定上網用chrome or firefox都會提你邊D網有可能中毒叫你唔好CLICK

macbook

如果唔亂開link，唔亂安裝野，唔係比人特登target

基本上好難中毒

macbook air/ macbook pro
唔介意個mon 就macbook air

入u個陣貪得意買notebook
結果讀到MPhil都無咩帶返學校用

iOS macOS分清楚先再評OS啦

屌我懶人有得用就得架啦 唔熟電腦野